卡地亞sales請進（錶）

想問問男裝18k金tank有無折?（新手唔知呢度有無鐘錶業界人士）

就算有

點解要比你？

弱智乞衣

我禮貌地問吓啫，無咪無囉，唔洗一開口就鬧人嘅，上吓網啫唔洗咁勞氣

你有無買過錶架AD買錶有折頭係好正常既事，你自已係咪獲獲都唔問比正價買先

我買過勞114060 我三年前買有85折依家無啦排啦，cartier我真係無買過唔知會唔會咁嘅心情況我先開po問吓啫。。。just calm down mate

之前買Santos無7折我都同AD講考慮下先
行多幾間起碼85折

Child登仔點會識

thanks mate

師兄想問吓係咪喺返卡地亞/高時/太子行貨會有呢個折頭?

7折幾耐之前
我年頭幫客問過ad得8折

可唔可以講邊間?

卡地亞無折搵邊個買

都係最出名個幾間其中一間

thanks